En stapte tegelijk met mij, die elkaar langzaam stuwkracht van gelijke beweging omhoog en kneep in mijn prik in de meest lekkere manier intern, zoals zij is gegaan weer aan volgende kruip op dezelfde manier.
